同細佬相差十年 你問我答

佢就黎十歲
我就上連登 佢就日日睇笑波子
有時會諗究竟佢出世係做咩 好地地我自己有間房好快就要分埋比佢
我地又唔算話係一齊長大 有時想對佢好啲佢又正正係小學雞既階段串串貢
究竟我要點同佢相處好 真心唔識

？

笑波仔比腦殘人士睇

十年唔係好多姐
不值一提

同佢一齊睇笑波子

我呀哥都大我8年
又唔見我睇笑波子

佢未見過大蛇屙屎 人哋家姐做得細佬老母～

中出左幾多次先有細佬？

樓主係呢啲level

唔緊要啦
我大我細佬17年

係咪你未撚夠18歲，你老豆幫你認咗佢咋

屌你啦，我都想個仔係我

我好GET到一D野